公安: 把你跟愛滋病關在一起！

哈！ 公安。 仲話大陸好放心， 笑撚死

可以睇得出香港警察幾務實,捉靚女入去從來都係自己屌,絕對唔會假手於其他犯

陽光司法

中國的人權是最好的

香港警察同中國公安，沒有分別了

Free HIV

香港警察係自己食,點同啊

你們沒有見到中蝈的法律進步嗎？

中國法治喺世界前三分一

最後點??

未來香港

藍絲：關我撚事咩

唔關 你啲仔女 孫仔孫女 一定會懶野

藍絲賤種: 好人好者怕俾人脫衣服？

空氣傳染？

咪係
公安剩係除衫之後返屋企打丁on99咁
香港警察笑而不語

這是正式錄用的公安嗎